【ITZY成員介紹03】誰是Ryujin?~申留眞的出道經歷 | 觀星者N

今期是Ryujin的介紹影片，希望令大家更了解Ryujin
《Mixnine》中的留眞很可愛，推薦大家有時間可以去看一下
如果喜歡可以按一個Like
或Subscribe這個頻道
以後會有更多關於ITZY成員的影片
我是N，我們有機會再見
------------------------------------------------
最後奉上可愛的Ryujin:

同場加映

LIA=垃圾

因為留真先睇哂MIXNINE❤️

娥❤️留真💘✊🏼

😲

Mixnine嘅留真好得意
而且人品超好

留真

晚上推一推

留真bb

樓主=on9